TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

新屋嶺將來會成為法證嘅重要現場
唯一可以知道你地身份嘅最可靠證明
就係進行DNA比對
我唔知宜家新屋嶺黑房入面
混左幾多位義士嘅血跡
請相信現時基因組比對嘅分析技術 (圖3.)
將來我地會籌錢用最好嘅人力物力同法證技術
盡力將所有義士嘅身份還原
喺POPO大審判日將所有虐待同殺死義士嘅POPO
繩之於法!!!!

圖1. 收集好頭髮DNA樣本後，自己決定寫乜個人資料，一齊放入密實袋，存放喺4℃雪櫃。

圖2. 請確保所收集嘅頭髮帶有毛囊。

圖3. 一篇較舊 (2014年出版) 討論當時分析混合DNA樣本(如混合血跡)嘅法證技術的論文，指出即使DNA樣本被混合，亦能進行法證分析，成為判罪證據。

圖4. 今日被跳海義士不斷流出嘅鮮血。如果DNA拎到手將會成為POPO大審判當日嘅終極核彈。

冇人想你地嘅樣本有用到嘅一日
但今日你地留低嘅DNA
他朝將會成為指控POPO嘅有力證據

推上熱門唔該!
[/b][/red]

致MON PO狗:
幫我同新屋嶺班人渣down 聲
唔駛諗住開始洗血跡
幾百萬年前啲恐龍DNA我地都sequence 到
天網恢恢疏而不漏
我地好快會將你地班仆街繩之於法
夠薑就上樓搜雪櫃
仲有記住洗地洗乾淨啲呀
不過就咁
洗得幾乾淨都好
法證果邊我就識人嘅
讀毅進丫嘛
問下法證同事點先洗得乾淨?
換左磚一樣有方法架
仲有你地宜家每捉一個義士
佢嘅DNA我地已經留底
粒粒都係核彈小心啲喇
強姦虐待咁撚殘忍？
殺人面口毀屍滅跡？
我地就同你地班仆街鬥智鬥力
不過，你地有架咩？
洗定籮柚坐返大灣區坐終身啦

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

有用post pish

1/100000

2/100000

3/100000

被狗打痛唔痛

4/100000

我意思係比起班狗
扯少少頭髮濕濕碎啦

5/100000

巴打請幫推

幫推

100/10000

推呀

6/100000

希望死既唔係手足係班仆街狗

7/100000

仆街黑警睇住 你地殺咗人的事已通哂天 你地一定會有一日被捕 殺人填命 記住

推

呢啲咁少既事
前線既手足一定要做！

幫推!!!

做足啲好唔好

8/100000

推多幾下
1/10

2/10

9/100000

3/10

4/10

5/10

10/100000

6/10

7/10

11/100000

8/10

9/10

12/100000

10/10
前線收到未？
高風險要小心啲

13/100000

push

14/100000

731 811 831 新屋嶺

做咗冇壞嘅

指甲唔得，因為冇細胞所以冇DNA
口水多細菌，而且係液體，DNA易降解，唔建議

撞

法證係咪狗？

明白

將來會由外國嘅法證做

15/100000

16/100000

Push

樓主好恐怖我鍾意啊

17/100000

18/100000

19/100000

Pish

20/100000

21/100000

推推推

pish

22/100000

927
928
929

j毛ok？
光頭冇頭髮

可以

23/100000

24/100000

25/100000

口水雪住？

推

香港同捨棄去既手足靠你地啦

大大力pish

幫推
1/10

幫推
2/10

幫推
3/10

幫推
4/10

夠痴線 我鐘意

幫推
5/10

得喎 DNA

幫推
6/10

幫推
7/10

有冇source買到?

幫推
8/10

幫推
9/10

想問一下 即使"被自殺"人士dna同被捉義士dna一致
係冇直接證據證明係被自殺
點樣係宇宙大爆炸
呢幾幾個月 日日都話核彈
真正ge核彈有幾多個？

幫推
10/10

好文必須推

推
仲有出去前一定要交低比信得過既朋友

強貼

見有可疑黑警，請通知記者，畢竟佢地人多而且有完善嘅拍攝器材。
各位手足保護好自己！

Cheek cell 放冰格比較好

抽血仲要isolate wbc咁笨柒
點解唔用精液

出征前要出精

pushh

好撚癲 支持

大家要支持美國向中共追討巨債，欠債還錢，天經地義,清朝時期就可以不認數？咁中共有何資格要英國交回香港？？！

核彈

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

實用 推

的確好難就咁用嚟講出所有因果關係
但一定係有用證據
點解一個去左發夢嘅會最後喺個海度飄

求教學

我怕freeze thaw 所以冇推冰格

女人表示

dna真係可以check到, 好方法

有冇大波絲打肯保管我啲精液

.

家用都唔會thaw曬啦放心
我lab都係用hitachi
不過其實有心機extract埋做powder都得
Add detergent and salt
Then ethanol precipitation

所以一了cheek cell就大把
DNA Microgram咁計

神post

tui

好撚sad
但要推

通常都會比狗打到流血
即刻去keep住啲血得唔得

用棉花棒了口腔左右cheek位
直接放棉花棒入冰格
宜家個d 玩dna genotyping睇你祖先都係咁做

認真問唔係膠
鳩毛得唔得 成日甩好多

霸氣留毛。

(嚴正聲明) 我本人在此宣布，任何小圈子對話會的人都不能代表本人

血跡都可以
只要有專業儀器

得

但係冇毛囊喎

就係唔知有冇

Pushhhhh

推咗先

睇到呢啲正義Po 好想喊

大家用自己既專長去回饋返呢個社會 保護義士

有錢出錢 有力出力 有人際網際有專長

I love u 3000

心酸地推

有啲用 Tui tui

樓主好型

有毛囊

Preserve in ethanol 會唔會好啲?

可以!!!

好建議

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

樓主有心
支持

除非完全無屋企人架姐
唔係洗乜咁做

4C store到幾耐

大力推

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

有用，幫你推！

我要推！

好提議

Lm睇黑警燒左新屋嶺

仲有平時睇開邊個牙醫都要留紀錄。萬一DNA留得唔好，牙齒記錄都對得返！

推呀
扯頭髮

好耐，應該OK

做咩genome library?
做NGS?

just in case
其實唔駛咁誇
只想大家留多啲
有乜要做可以做

pushhhhhh

有用po都冇人推嘅

721 831 新屋嶺 924荃灣

係咪可以射啲精雪住佢

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

想問口水得唔得？

你用咩kit
我是但search個都0.5-3ug yield from each Buccal swab...

唔會
Ethanol 係precipitate完後air dry先會store 得耐

FBI係用11個loci

有用post

同埋假如你唔係啱啱起身冇口水嘅時候去swan
一係啱啱食完大量糖分或者澱粉
口入面嘅細菌係好少好少㗎喎

Bioscience 學生幫推

再推

Tui arrrrr

保護自己
推！！！！！

我講total amount你講緊concentration

推 必須

樓主好撚癲

記住唔好放自己屋企
Popo一定會上門
搵信得過既朋友

推！

屌你宜家講出黎
人地大掃除啦

好簡單姐 前線做喇

高汁，要推

推
但想問有咩渠道化驗？

Pushhh

用棉花棒上下了cheek兩側就可以了，等枝棒風乾左再雪住就唔怕DNA會咁快degrade。
有細菌DNA係唔會有影響，但如果濕住滋生細菌，活生生o既細菌就可能會degrade DNA。
乾、暗、低溫可以令DNA長期保存
依家做DNA profile 只需要 <1ng DNA

另外，指甲係有DNA做到的，不過量要夠

利申：識做親子鑑定

推 各位take care
See you all 927928929101

依家用20個了

20 CODIS，同埋係用STR唔係SNP

推到仆街

請問指甲得唔得？

推
重要嘢

我好樂意周圍派我的DNA

請問指甲得唔得？
有人光頭

推
實用文

指甲係可以，但量要夠，如果以正常指甲長去剪出黎計的話要5片或以上

留名

P牌推

除左呢啲仲有無咩可以留？

推啊！

愛你

最近用過嘅牙刷，會有口水同細胞。

最近用過嘅牙刷，會有口水同細胞

真係起撚到殺人強姦條友，我諗下場唔會好過墨西哥個強姦犯同埋對警察父子，避得一時避唔到一世，香港人對黑警仇恨係一世

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

刷一次牙，牙刷唔好冼得咁乾淨，入落個 ziploc ，交俾朋友。

721831新屋嶺

因為提取 DNA樣本都係用棉花棒去卒下個口腔。

推

721
811
831
新屋集中營

2 唔好啦 痛㗎

支持
熱門呀

用特定primer做PCR再上genetic analyzer比對STR (short tandem repeat) pattern

Ok

psuh

928呢

pish！！！！！

因為提取 DNA樣本都係用棉花棒去卒下個口腔。所以衹需留下你最近用過嘅牙刷，就得，因為有好多口腔細胞。

即係搵到有幾pair seq一樣的話，就當有嗰個人的存在？

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

鳩毛得唔得
成日甩

Tui

如果你睇一個loci，當然就好易會同一個陌生人match，但當你睇好多loci而loci 之間又無linkage，呢D loci又無selective pressure，咁唔同loci就會independently inherit，同陌生人全部loci match o既機會就會指數式下降

其實 嗰個area既土壤都有嗰位手足血蹟
唔使清啦
要清就落地核先清啦

以武制暴 無畏無懼

idea

生要見人

之前有人話831太子站有死人，要圍黨鐵青衣控制中心攞返條片，點解冇人推行動post ， 好似過咗28日就會刪除，依家都差唔多過咗28日喎

有用POST一推再推

有趣 ching做相關行業？

有用post
國際線需要你！

之前有人話831太子站有死人，要圍黨鐵青衣控制中心攞返條片，點解冇人推行動post ， 好似過咗28日就會刪除，依家都差唔多過咗28日喎， 唔通有手足死咗都冇人去追究?

新屋嶺同倉可以互相支援？

831 721

HARD LEVEL MISSION

係STR (short tandem repeat) 唔係SNP (single nucleotide polymorphism)，STR一個loci通常情況下只會有1/2個allele，一個遺傳自父一個遺傳自母(父母一樣就會得1個allele)。
咁如果個仔o係呢個loci有一個父母都無o既allele就可以排除佢地關系，如果match就再睇下一個allele，如此類推，如果睇左好多個都符合條件，咁個仔同父母真係有關系o既機率就好高

mitochondria DNA 一般情況下唔會用，因為要做sequencing比做STR 煩，同埋只可以睇母系 (e.g. 父+子就睇唔到)。但係mass disaster或者DNA 嚴重degrade 就可能會做，因為一個cell得一個nucleus (i.e. 得一組genome)，但有好多好多粒mitochondria

無腦做法, sequence 完mapping
statistical power 最好(？)

係最好，不過貴，同埋以前D犯罪紀錄資料庫得STR，做曬whole genome seq 都唔會多左information (如果目的係對比犯罪紀錄資料庫)

up

pish!!!!!!!

扯頭髮,
我寧願滴血

一早驗定會唔會好啲

打個飛機雪精ok?

兄弟爬山，各有各做
留dna 同時諗下有無方法增加搵到被自殺手足係被自殺

有用要推

唔好送去大灣區住
先掟哂三萬人去新屋嶺先
唔撚理個場裝唔裝得哂啦

721 831

啱 大家小心

精唔得

推
光復香港 時代革命

唔止前線
所有手足都應該要

法證唔係都係班狗嘅人咩

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

推928929101都出黎

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

Too long 慢慢睇
幫推

人肉生死狀

In NGS we trust

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

幫手大力推啊！！！
927 928 929 930 101！！！

用鉗拔眉毛/格甩底毛當修眉/清格甩底毛，其實唔算痛，又會保留到毛囊。唔爭在留埋指甲。

入保鮮袋張相既話影埋身體上明顯胎記/大粒墨/疤痕。

係身體一個隱秘又睇到既地方(耳背、腳眼、手臂內側、腰) 紋個小圖案可能都有幫助。

推到黑警落地獄！

精係咪得一半DNA?

連登連法證先鋒都有

前線要保障自己！

同感

推唔到都找推

關事乜都推。

我推

你懂的

DNA

有用！推！

一人一刀
幾ml血死唔去嘅

PUSH !!!!!!!!!!!!!!!

推爆佢

推！！！！

叫佢哋洗定籮柚返去坐監（ x
叫佢哋洗定囉又準備畀我哋玩到脫糞( o

佢應該係想話自己甩未必有毛囊？

929 101

一齊推 保障自己！

咁重要你地都唔入黎？

日日屍體發現案咁多 你地唔心寒？

入黎推啊仆街

入黎推啊！

心寒！ 無人理

入黎推啊

推啊

推！！！！！！！！！！！！！！！！！

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

我推爆你

好驚
推！

強帖留名

好波！

lpp

pp

Push !

pppp

PUSH

用陰毛

push
就算唔係前線
大家知多樣野隨時可以救到人

畫

係有需要咁做！

Push!

612 721 811 831 新屋嶺

p

仆街狗等天收啦

612 721 811 831 新屋嶺
荃灣離奇屍體發現案

請問點樣拉埋頭髮毛囊出黎 洗頭嗰陣嗰脫髮好似無

讀高中bio
精液暴露空氣中遺傳基因好似keep唔耐

有用post推

如果攞個樽裝再雪藏， 應該可以keep到幾耐， 不過算啦成件事好變態

天網恢恢，推

😢😢😢

可以，或者用棉花棒，無手套就避免自己隻手掂到血跡，保持密封乾爽避光，最緊要無濕氣，可以冷藏更佳

推呀！！！

頭髮一定要拔先得，自己甩出黎係無毛囊，所以最方便同無痛係口腔棒，先用少少水濕下口，再用棉花棒o係口入面面頰兩側頂住D肉上下掃，掃幾枝，等佢乾左再保存，保存得宜DNA幾個月到半年都仲檢測到

未訓 幫推

寧願變河童

我都想將啲DNA留係女神身體入面

推 新玩法

幫推！

可以雪幾耐？

推
手足雪櫃都要有頭髮

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

push!!

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

見到警察有可疑嘅行動 企遠少少 影低定放上網

p 牌仔照推

場運動完左義士變曬禿頭
冇其他方法咩

用口水會唔會好d?頭髮要連根拔，驚生唔番

係咪要連埋毛囊
拔出黎咪好痛

又想籌錢

推！！！！
有用po要推

推!!!

大大力推

我睇到啲字都feel到痛

指甲/血液 得唔得？

推
有咩事都可以成為隊鳩popo既證據

連尼住

Gay登

幫手呀

推上熱門啊

推!!!!!!!!!

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

呢個方法有用 確保對認係咪被拉既義士

yep

有人收集咗磚未

我無野講

其實我覺得所有人都要

ppp

重要push

721 811 831 新屋嶺

同我推到每個人都見到！

Tut

好方法
黑警死全家！

Sorry睇標題以為要傳宗接代

推到所有義士沉冤得雪
。
。
。
狗官林鄭習種共狗藍絲，
全部落地獄，永不昭生

屋企啲DNA唔用得咩

特別係前線

推爆佢
行動post都唔推?

唔好沉迷係討論疑案到
對家假新聞既作用
就係要我地浪費精力去fc 去澄清

推撚到d行動上曬熱門!

好撚悲壯
黑警仆街死全家啦

推
被捕人仕關注組

舊磚掘左未

推推

點都要痛架啦，入到去仲痛

Pish!

推撚爆佢

推！
黑警死全家！
講撚完！

推，唔可以放過班泯滅人性嘅popo

sad but true

用眉夾 夾幾條雜毛得唔得?

Pushhhhhhh

T

G

G持

啱，光復後一定清佢老尾算！

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

推!!!!!!!!

Pushhhhhh

精液/M血都得 封好擺落冰箱

但我諗要影到清楚手足個樣好難

有用post 推

唔該曬巴打 放雪櫃ok？

Important
Push

真係要 唔駛估估下 真相又可大白 唔駛變憤怒了

高質

撚

有冇得驗左先

床同枕頭上面啲自然甩出嚟嘅頭髮/皮屑得唔得

得，J毛都得，總之要毛囊

OK，總之小心未到法證嚟果一日都唔好溶到佢

唔建議
因為唔知將來法證會做咩實驗分析邊啲位

得，要有毛囊就OK

心情沉重但有用, 推

PISH

如可以請在TG行動group廣傳, 感謝!

幫你pusj

沖涼時甩嘅頭髮有冇毛囊?

最後要俾who

有用~ 推

推也
交比屋企人同時要諗過家人都有可能被送中
要交埋比家人以外
信得過嘅人

平時吹頭會甩好多頭髮， 嗰一啲用唔用得

對唔住我笑咗
Btw 幫推

係, 頭髮本身無DNA, 係毛囊先有用

指甲要本身沾有有皮膚脫落的表皮細胞先有可能驗到DNA

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

得閒R兩R都會甩啲有毛囊嘅毛出嚟

好人一生平安

幫推!!

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

【DNA撚】TO前線：請立即留種!!!

幫推!!!

牙得唔得

可以!

不受傷 不被捕 不流血
不割蓆 不篤灰 不分化
721 811 831 新屋嶺

p牌都推上去

點解得咁少正評

推啊 審判恐怖分子

好勁 幫推

咁揾返細個剝左啲牙未得

Tuiii